const data = [
  {
    category: "Modulo 01",
    questions: [
      {
        question: "Considerando as senhas abaixo, qual é a mais segura.",
        options: [
          "123456", 
          "password", 
          "4m$3g3G", 
          "abc123!@"],
        answer: "4m$3g3G",
        
      },
      {
        question: "Qual das alternativas abaixo está correta em relação à criação de senhas?",
        options: [
          "Não há problema em utilizar a mesma senha em diferentes contas online.", 
          "Senhas longas e complexas são mais seguras e devem ser únicas para cada conta.", 
          "É recomendável usar senhas fáceis de lembrar, mesmo que sejam fracas.", 
          "Trocar senhas frequentemente é desnecessário e pode ser confuso"
        ],
        answer: "Senhas longas e complexas são mais seguras e devem ser únicas para cada conta.",
      },
      {
        question: "Qual é o método correto de se lidar com um Malware?",
        options: [
          "Reiniciar o computador várias vezes.", 
          "Utilizar uma ferramenta de remoção de vírus", 
          "Desinstalar programas que parecem suspeitos sem verificar.", 
          "Manter o dispositivo Conectado a Internet"
        ],
        answer: "Utilizar uma ferramenta de remoção de vírus",
      },
      {
        question: "Quais ações devem ser tomadas se um e-mail suspeito for recebido? ",
        options: [
          "Abrir os links e anexos para verificar a autenticidade.", 
          "Marcar o e-mail como spam e excluí-lo.", 
          "Não verificar o endereço do remetente para possíveis fraudes.", 
          "Compartilhar o e-mail com amigos para que eles também verifiquem."],
        answer: "Marcar o e-mail como spam e excluí-lo.",
      },
      {
        question: "Como identificar se um site é Clonado?",
        options: [
          "Verificar a URL do Site", 
          "Verificar informações de contato e políticas de privacidade", 
          "Procurar por erros de gramática e ortografia.", 
          "Examinar o design do site."
        ],
        answer: "Verificar a URL do Site",
      },
    ],
  },
  {
    category: "Modulo 02",
    questions: [
      {
        question: " O que é engenharia social?",
        options: [
          "Uma técnica de design para criar interfaces de usuário mais amigáveis.",
          "Um conjunto de métodos usados para manipular pessoas a revelarem informações confidenciais.",
          "O uso de algoritmos para melhorar a segurança de redes de computadores.",
          " A prática de construir redes sociais online para facilitar a comunicação.",
        ],
        answer: "Um conjunto de métodos usados para manipular pessoas a revelarem informações confidenciais.",
      },
      {
        question: "O que é phishing?",
        options: [
          "Um tipo de malware", 
          "Um ataque para roubar informações pessoais", 
          "Uma técnica de criptografia", 
          "Um protocolo de rede"
        ],
        answer: "Um ataque para roubar informações pessoais",
      },
      {
        question: "O que é cibersegurança?",
        options: [
          "Um conjunto de práticas para proteger computadores e redes contra ataques cibernéticos.", 
          "Um tipo de software antivírus específico para smartphones.", 
          "O uso de senhas complexas para acessar redes sociais.", 
          "Um programa que garante a privacidade nas redes sociais."],
        answer: "Um conjunto de práticas para proteger computadores e redes contra ataques cibernéticos.",
      },
      {
        question: "O que é um DDOS?",
        options: [
          "Um ataque que visa infectar computadores com malware.", 
          "Um ataque que impede que um serviço online funcione adequadamente, inundando-o com tráfego", 
          "Um ataque focado em roubar informações pessoais", 
          "Um ataque que utiliza senhas fracas para invadir sistemas."
        ],
        answer: "Um ataque que impede que um serviço online funcione adequadamente, inundando-o com tráfego",
      },
      {
        question:
          "O que são Firewalls?",
        options: [
          "Dispositivos que bloqueiam a entrada de vírus no computador.", 
          "Protocolos de segurança que definem regras para criptografia de dados.", 
          "Ferramentas que ajudam a proteger redes bloqueando acessos não autorizados.", 
          "Serviços que armazenam dados na nuvem."
        ],
        answer: "Ferramentas que ajudam a proteger redes bloqueando acessos não autorizados.",
      },
    ],
  },
];

export default data;